Chrome係youtube睇片飛住睇就hand機

近排換左部機
I5 7400
Inno 1060 6GB
16 gb corsair ram
Asrock b250m
WD 1TB BLUE

返黎睇youtube片一係您就順住睇
一係您飛多幾下就會成個chrome無反應
等完都係要refresh先睇得

有無仁兄知咩事

通常都係PLUGIN出事

我都有呢個問題好耐
會睇睇下突然load，但其實係hand尻左

屌 我都係咁

留名 我都係咁 你地係咪都係用window10

屌我都係呀
win10用家

係 屌

我都係WIn10用家

我都係呀屌
win10用家

屌，次次跳片又hang撚埋

一樣係win10，十次有兩三次會hang，變撚左綠色，要f5先得，其他tab冇事

N卡

入chrome設定→進階設定untick硬體加速

原來咁多人有呢個問題

我有第2個問題
Chrome呢家開唔到擴充功能果頁
重裝都係咁

施主們都係裝 Linux 罷啦
Linux 用家歡迎你

同問一睇YouTube下面條bar(Windows)唔識收埋
有無得搞

重裝windows

唔好話window
最近mac用chrome都有問題
已經轉左用firefox

chrome睇片好廢 無論utube定其他
所以我都係chrome ff 雙開